機場手足要走要留自己決定

不過留係到就盡量唔好攪事，全世界坐曬係到黑警吹你唔漲，千其唔好俾位黑警入

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

機場癱瘓，目的達到了，再留低已無意義。中央又啱啱講完嘢，太巧合。即散！

必要時，打爆消防鐘

緊記越多人越安全

全部人，一齊嚟，一齊走！